[港超球隊有MV] 傻的嗎！CLS！理文足球隊有熱血主題曲

Mr. 個 布志綸 Alan 唱
MV都拍得幾有型

又出埋呢d 肉麻歌，球迷都唔會有感情一齊唱